Wido Jagomann tullis kütsmise paele kohto ette, ja andis taeda et ta om Siwerte herra tenre kaest Maidle herra asjad ja temma sapit kätte sano ja wankre sisse pandno, ja Köiolo moisan om üts moisa tüdruk neid asjad wasta wotno, ja om Wido Jagomann temmale nimmetud ütleno, wotke se saapat ka wankrest welja.
